中大翻譯interview

請問有無過來人可以分享下中大翻譯interview同written test大概問咗啲咩？

垃圾連登仔唔會認真答你

無非考下你d 中英文能力

仲有幾日派offer先interview?

😘❤️😘❤️

係呀今朝先收到interview😂🙏🏻

Thanks!

加油

Ching year幾？

Year1

咁ching你in左未？你覺得難唔難？

今日in左嚕
問我覺得翻譯啱唔啱自己、翻譯成績如何、覺得year one admission會唔會曬左一年 大概係咁 問題唔算難～

好勁啊，我仲以為cu唔會收year1
不過cu translation收咁少人，Ching覺得自己大唔大機會收到offer?

Btw ching讀邊間？介唔介意講DSE同GPA系幾多？

唔會奢望佢比offer 有得面試已經係bonus
成績一般 比上不足比下有餘
Dse 2頭
Gpa3.7

....學店呀

Ching成績好好啊，難怪cu in你
咁你有無其他offer?

我明…我都系學店

有poly city
你呢？報左邊間

有hku ba嘅offer
Ching打算揀city?

痴線你仲犀利
我揀city 呀

其實我想要cu嘅offer多d我覺得cu文科好過hku
ching收到cu offer嘅話記得黎報喜呀
Btw我睇database好似都有GPA3.7幾嘅入到hku ba，可能下個就輪到你？